Bingley is het meest onaangedaan bescheiden.
Zijn verlegenheid had verhinderde zijn afhankelijkheid van zijn eigen oordeel in zo'n angstig geval, maar zijn afhankelijkheid van de mijn maakte alles gemakkelijk.
Ik moest bekennen één ding, dat een tijdlang, en niet ten onrechte, hem beledigde.
ik kon niet sta mezelf toe om te verbergen dat je zuster drie maanden in de stad was geweest vorige winter, dat ik het had geweten, en hield het met opzet het van hem af.
Hij was boos Maar zijn woede, ik ben overtuigd, duurde niet langer dan hij bleef in geval van twijfel aan de gevoelens van je zuster.
